話時話，有無人到mph影相黎睇下？

有就po下唔該， 學術研究

劣作

大哥幫手放係flkckr group度得嗎

巴打咩機咩鏡曝到幾耐？

過幾日搞
有冇link

6d+samyang 14 2.8
5秒到好似係

大哥黎呢度謝謝